點睇細個有書又唔讀 大個又要比錢返去讀書

好無謂

唔覺有問題
但係如果俾完錢又hea讀嗰啲就on9仔

原來個個都係天才兒童…細個可以讀到唔同科既MSC…

有錢咪去讀囉
利申準備開學